水樹奈奈算唔算係日本版既G.E.M

硬係覺得佢地好似
台形同埋個款

次次睇親都想笑

Nana上武道館果陣牙gem中學都未畢業

刷唔到雞髀而家人生攻擊牙

唔係啊....

仲粗撚過我隻肶

收聲啦 搞我奈奈

樓主讀緊小學...

gem邊忽比得上nana

2個LV差太遠
樓主ON99唔使理

GEM勁佢好多皮

連美國NASA都請GEM去唱歌

水樹奈奈呢d唱埋d卡通歌 小眾野 走唔出國際

GEM上完中國新說唱仲上埋下一站傳奇
skr skr

歌手vs一拳超人

真 GEM 屌打小日本聲優

GEM d歌 youtube播放破億
觀看次數：155,343,696 次

水樹最多點擊 深愛 觀看次數：13,159,519 次

差成10倍

水樹唱Live

一個acg歌手點比

唔係歌手啊依家

呀gem算唔算係香港版既水樹奈奈

Hi

係咪想引戰

佢係

奈奈邊有兒夜姨野以夜儀野